想當年平胸港女鄭秀文耶依耶果陣，阿漿仲係一粒卵子

仲記得呢首係我初中聽乜柒情歌王合集CD既其中一首

佢出咗隻碟架

我讀小學五、六年班出嘅